膠完未=__= 你搵多一百萬人出黎trump都係會詐睇唔到，咁緊張做乜

近期選舉風向不利於佢
由comprehensive deal 去到依家skinny deal都照殺，佢近排係真係自身難保

處理人權法既係國會
大家冇必要咁Panic
平時我地都就贏就贏恥笑左港共咁耐
今次咪由林鄭下拎數據打飛機囉
反正最實際對班高官建制狗自身既制裁依然黎緊
我地自己知道根本就有排未解決
你中美刁完升六百點我咪勇武搞串你個party

可能下任確實冇Trump咁識撚狗
但對港立場會更加實際而唔係咁求其比幾句
Trump對港從一開始到依家都係迴避
為左唔踩CCP紅線
依家為左抹黑拜登比CCP咬埋
你再死攬佢都無謂
一個屈尾十庫爾德人就喺軍隊反對下都比佢呢個三軍總帥出賣
禾倫拜登點玩都係未知之數
但對華漸趨強硬係大勢所趨
全球ANTI-CHINAZI必須繼續

三點鐘 尖沙嘴
光復香港 勿忘初心

講得好 出邊風向又想話美國賣港
打擊士氣
但係就無人記得當初我地都係得自己

同意
幫你推

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唞夠未 唞夠未？？？
唞夠未 唞夠未 ？？？
WE ARE WAITING
FOR YOU
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見

我地生於大時代
一兩個浪打埋黎就亂曬陣腳
點撚同CCP打？

三點鐘尖沙嘴唔好又遲到

三點鐘tst

唔理風向點樣 自救係一定 有美國國會幫手當然更好

推

同埋侵由頭到尾都無實際行動要幫

只有香港人先可以救到香港

收皮啦分化撚
依家美國果邊風向就係反華反中國
就算幾唔鍾意特朗普都好
美國人同國會都會逼特朗普做嘢
特朗普想挽回民意亦要靠繼續諗方法抗衡中國

Agger

我諗個意思係唔好因為Trump幾句就咁大反應
大遊行係要想辦法搞，但唔係因為Trump開口而搞

你有冇睇篇文，用下個死人腦
今日記得出黎

係 唔需要過度反應
Trump成日出口術，同埋Trump、國會係分開
不過我覺得現階段需要大遊行為人權法案集氣，
向國際反應香港民意從未消退

我之前提過美領遊行，大家點睇？
係時候嚟多次美領遊行？

Real做自己野 亦要保持國際熱度
但有d野唔洗太上心
其實人一直都有出 大家繼續努力

啲大陸狗上曬黎youtube賺錢

到時候一有事呢班大陸youtuber就一齊出片做大陸嘅宣傳機器